天文台：六四當日有驟雨及雷暴

本港今日天氣清涼，温度介乎24度至28度，根據天文台9天天氣預報，預料未來兩日天氣仍然清涼、乾燥及部分時間有陽光，最高温29度；其後天氣轉差，周二起多雲有幾陣驟雨；周四天氣最熱，最高温31度。

一股活躍的西南氣流會在下周末為本港帶來驟雨及雷暴，氣温下降至最高28度，周六雨勢有時頗大。至六四（周日）當天，天文台預測預測多雲、有驟雨及雷暴。

天文台又有任務

六四夜邪壇雷電再

有聲

比你快我一步

陳雲又中

港豬大橋地盤又水浸

維園球場有維穩表現, 點收科?

皇天擊殺!

傻佬根個個火邊gif呢

又可以一起舉傘 諗起都扯扯地

每年64都落雨

落地獄

無論雨怎麼打既野我地識條春

但有一個夢

心已死 記著吧

Err

呢個POST笑緊支那會定大交合